有冇人9月2 9月3會罷工

點解冇人講9月2 9月3罷工
係咪得我一個咁傻仔決定罷晒兩日

會罷工
罷你老味 我要返工呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推

罷罷罷罷罷

緊係罷 而家唔罷幾時罷！

請假？

罷

幫塞

唉咁都俾我十連到
唔通真係冇人罷?

如果放棄，我地死左既手足唔會原諒我地